4k電視

小弟想買部65寸4K電視。budget 13000-15000 有冇推介

P牌推唔到post

Carousell 有2手6千幾有部P記旗艦機

呢個價係
Sony 65X8500G or Samsung Q60R

$15000 QLED都買到喎

係咩？有冇乜推介？

Sony x850g 我上官網見要17900😔